我表哥比左部500D我

咁快有負皮

咩鏡

有冇咁多負皮

我明明俾你果部係iphone

可能我廢,我完全睇唔到主題

快d比返表哥

小小負皮都接受唔到 年青人係要磨練 整多個你嘆

鳩影旅行相就放自己facebook啦

搞咩呀d色

見到韓國即刻負皮左

負皮俾韓國

冇主題，隨拍

唔受得就賣左部機佢執幾千當零用算數啦

唔洗tune?

要加油 再練下

係你自己tune到咁定係 自己set白平衡
我覺得隻黃色太重 同埋你有執過?
點解d色灰灰地咁

自己tune

我覺得要似尾2果張既構圖 先夾呢隻色
日照地方太多會假得制
可能你鍾意啦，可以睇多d人影街拍既調色
但我覺得街拍既構圖比較重要

好啊我再練下先

500D都影到咁 走啦

ok嘅勉強啦
kit鏡變形略為明顯咁

影多啲 會越嚟越好
完全新手黎講 算係咁
但啲色怪怪地

又喺你
過咗咁耐，開埋新post都完全見唔到你有進步過

咁撚惡嘅呢度啲人

百屌成材

繼續！

Push push

你要學下post-processing先

呢個唔識，咩嚟㗎

即係以上嘅相只係你部相機產出嚟
並唔係你嘅決策
你想做攝影師就要自己處理返啲相

全部唔係直出架喎

下次影小朋友唔好cut人個頭
隻耳仔又冇咗一半
不過第一張幾好

我入黎比個負皮 冇咩事我出返去

折現2舊食左佢都冇咁嬲

每個人都有新手嘅時間嘅，邊個可以一步就識影相？不過樓主有D相明顯對唔到焦同張相無主題。睇多D其他人嘅相係好好嘅學習方法

Push 繼續繼續

你用instagram d filter?

Lightroom tune

Push

Push me again

唔

點解呢個po 咁多負皮

其實唔係咁差姐

5g🤣🤣🤣

我明了

Why 🤣🤣🤣

Me again

Why

你用咩鏡? 唔sharp，又落得太重IG filter咁
你試下upload原相，比人幫手執下

我會偏好較翻直張相先，例如第二張條柱要垂直。

呢幅i8 影

用lightroom tune

仲要crop左? 好鬆
行近d影好過...同埋影正面d
不過推一推sharpness, 都救到既
加少少perspective fix

佢後面張相係iphone影

劣改
盡救拉平幅相

Hi is me again

Push !!!

用200d尻影都靚過你

想睇

Push push 又係我